［野餐好去處］其實與其集中係金鐘 不如係各大小地區野餐

十八區一齊去銀行，商鋪，馬路，超市，車輛野餐
但最好處理善后啦
唔好漏低d野或者唔小心整爛玻璃或者貨品啦
始終警察好忙 唔好要佢地分散警力
到時唔夠警力去支援立法會就仆街喇
有冇得諗

整爛玻璃或者貨品

聽日二讀三讀順便通過